岩岩睇完 緣之空 有無巴打入黎討論

第11集好正

但係除左講下佢好正
已經冇乜好討論

我想買本漫收藏有無推介

四眼妹樹林屌西正啊

幾十年前睇已經唔係好記得劇情

歷史悠久

未呀 有無正版

你個名

淨係睇穹妹線

淨係睇穹妹h

黎黎去去咪又係講穹妹

係咁架啦

結局咪又係啪啪啪收工

動畫好撚頹
game先係神作

唔講穹妹呢套野仲有咩好講

隻gamenk係仆街嘅玩劇情鎖
條妹線要玩晒其他角色先開到

不過我撳住Crtl飛晒

穹妹世界第一

都係覺得小提琴條女正啲

動畫冇討論價值

穹妹既討論價值係到

I

冇人啱瑛？